有冇人唔敢同人講自己男校/女校出身

驚人地會諗：
原來係咁，唔怪之得佢咁怪咁毒/a0狗啦

其實都無咩特別

你都戇鳩

係咪死巴膠

男拔

DGS A0 處女

其實都無咩分別

係毒既邊都係毒